$3200 入去廿手GBTC ... 宜家插到 $1800 點算

大戶震倉就驚成咁 strong hold la

2019就值錢架喇

總總貨幣都有災難發生
頂住

震倉 唔洗驚
拎多二千美金趁平再溝溝佢

我銀行所有$ + 信用卡 all in 架
無$ 再溝啦

下個月無$ 還信用卡 D 釘貴到PK
我既人生係咪已經玩完？

坐下先啦

實升
bitcoin有買貴冇買錯 依家震緊你班散戶平價入貨
收齊就會一腳踢上去
趁依家平 問人借錢溝啦

唯有賣埋部車溝貨啦⋯⋯
再插真係要叫條女出黎做ptgf

一股等於 0.0919 粒 Bitcoin
即係 $1698
都仲有 premium 呀師兄

我呢幾年D 血汗錢
如果星期二再插
我真系完了
呢幾日吃唔安坐唔落

扑暈自己就得

巴打係邊個平台買？

呢個係點買
BITCOIN期貨?
咩銀行買

TD

期貨, TD OTCMKTS: GBTC

I see, 咁用邊間證券行？

佢咪講左TD

仆街了

有危就有機
今日係溝貨好時機

琴日1800又叫我溝
邊有咁多$